{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000090241",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도(석모도) 클럽피오씨펜션(B동)"
    },
    "text": "ソウル江南（カンナム）から70キロ離れた席毛島（ソクモド）は、美しい落潮で有名な島だ。 この小さな島にはクラブピオシーというゲストハウスがある。 このゲストハウスは石毛島の天恵の自然と現代的な建築美、便宜施設を備えている。 東から昇る太陽が席毛島を明かし、西の空を通って退場する。 そして、その一日の最後の赤い夕焼けを見て、私たちは胸が熱くなる。 美しい島、石毛島は一度は旅行してみてほしい。 週末祝日の前日予約時、客室を複数選択する場合、8人まで入室可能だ。 しかし、22時以降に入室するためには、予めペンションに連絡しなければならない。 その他にもゲストは客室でデータの心配なくインターネットを利用でき、夏にはプールを利用できる。 プールは6月3日に開場し、8月30日に締め切られる。 また、バーベキュー場やカフェもある。 バーベキュー場はペンション1階で利用でき、炭とグリルを利用するのに料金を払わなければならない。 個人グリルの使用は不可能だ。 カフェはクラブピオシー1階に位置し、ケーキや様々な飲み物を注文することができる。 駐車は可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "クラブピオシーはどんな施設ですか？",
            "answer": "クラブピオシーは石毛島にあるゲストハウスで、天恵の自然と現代的な建築美、便宜施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "席毛島はどのくらい離れていますか？",
            "answer": "席毛島はソウル江南から70キロ離れています。"
        },
        {
            "question": "石毛島は何で有名ですか？",
            "answer": "石毛島は美しい落潮で有名です。"
        },
        {
            "question": "クラブピオシーの客室は最大で何人まで入室可能ですか？",
            "answer": "週末祝日の前日予約時には、最大で8人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "22時以降に入室するためには、予めペンションに連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "クラブピオシーではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、クラブピオシーでは客室でデータの心配なくインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ開場し、いつ閉場しますか？",
            "answer": "プールは6月3日に開場し、8月30日に閉場します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることができますか？",
            "answer": "はい、クラブピオシーにはバーベキュー場があります。炭とグリルの利用には料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "カフェはどこにありますか？",
            "answer": "カフェはクラブピオシーの1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 353
    }
}